d人係地鐵車廂行來行去做乜?

明知成個車廂都係人，仲行來行去，行去車頭，搞到d人左閃右避

推

條街夠多人啦
你係咪喺條街到企喺到唔撚郁?
人地鍾意行去車頭關你撚事咩

係架車入面行會快d到嫁?屌你

方便落車
近扶手電梯/出口

咁趕時間拉開車門跳落車啦屌

有時啲人一落月台就見到有車就上
但佢地本身唔係打算喺果個位上車
所以咪唯有上到車廂先行返去果個位囉

每班車梗有幾條呢d撚樣，落車去行過去用你好多時間?

會 順住車尾行會幫架車加速 都係為大局著想

ching心水清

當喺車上行或者每埋一個站落一落車行返去心水果個位
又真係比miss一班車而行過去本身果個位上係慳到兩分鐘既

ok,2分鐘搞到個個車廂d人避開你，夠哂自私

其實係約左人係車廂入面等, 上車時未去到果卡,所以要行。

我識樓主
毒撚黎 冇人約出街
希望大家唔好怪佢

樓主又唔洗咁偏激，其實睇情況啦 車箱多人緊係企定定啦，如果車箱空盪盪，行多兩步而落車可以對正個出口係可以理解既

關你撚事咩行2步

每朝繁忙時間中環金鐘中間都好多呢啲人，唔識講唔該，你唔自動讓仲會撞開你

整撚親我咪關我事囉，屌9你

我覺得人男到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐